屌那星有冇人被昆左去熱狗個遊行

原來係埔陳雲打飛機
屌你老母感謝陳雲集會

貓貓禮志

這是老朋友給我的面子

貓貓禮志：哇 好想唔戴套中出佢

搞手黎喎

冇去，樓豬去左？

轉緊場啦

美領有冇出黎接信？

我去完美領，小輪就到碼頭加入

尖沙咀歡迎您

我每次去行街，首先係睇主題，見到同傻鳩相關，不了，反正同日大把畀你揀。

謝謝老師指點

屌你冇追PO架咩
呢兩日講咗HKAA=陳雲幾萬次

樓主新自由主義波台狗，9成無睇城邦論先體會唔到咩大道理

咪屈啦 今次milk全權負責

智商門檻140先可以參加

原來波台真係咁多熱狗

牙奶係hkaa 成員

尖咀迫到仆街 蘋果幫大會報只有500人

去睇王姑娘都抵啦

波台黑警數量=波台熱狗數量